有冇D思想價值觀有問題既主角?

痴撚線

癡撚線

我拋左磚啦,玉呢?

嘩屌
咩劇黎

夜神月
撒嬌女人最好命
一樹梨花壓海棠
葉榮添
仲有我上面po既情深深雨濛濛既主角

仲有冇?

情深深雨濛濛
細個果陣睇唔知原來套野咁ON9
基本上瓊瑤寫既故事全部都係痴撚線

睇林心如個碌似情深深

佢都係寫番支那蝗嘅本性

瓊瑤最出名果句對白唔係

“ 你不過失去了一條腿，她失去的可是愛情啊 ”

咁我細個有睇過 但完全唔記得劇情 原來咁痴線